幾時出到重量級文宣? 推呀!!

推到有人出到一份動之以情、說之以理、比得上出師表、 宋美齡演講既英文文宣/演說，向世界解釋局勢，游說外國一起抗共

推

有冇呢個份量、智慧既人呀？

我地需要劃時代世界級文宣